<突發>西班牙 開 始 出 動 防暴警察 清 埸 2

LIVE: Catalan Independence Referendum

euronews English - Live

Catalan police crying because spanish govt force them to come take the votes

新post繼續撐加泰

唔關, 不過班廢青無野做

勿理五毛假膠

你老母比連登仔任上都唔撚關你事啦垃圾

又快唔過五毛
中聯辦網速真係咁快???

阿古路同三年貓入呢度睇睇
係呢個post唔會理你地

歐洲左膠人民反應係點

天下警犬一撚樣黑

似曾相識

【絕密揭發】暴徒目無法紀猙獰面目冷血手段經典重溫

Block哂，咪由得佢地人形蜈蚣

勿覆、勿理、勿信五毛

希望唔會影響星期一返工

Post返呢張相先

舊post 5個鐘上1001都上唔到熱門

加泰人下一步點行

Catalan Fire Fighters vs Spanish military police.

香港
共匪搞班藍絲廢老出嚟

三色貓中秋死老母 冬至死老豆

這就是紅登

打柒馬德里！！！

香港冇得比 成堆官都係親中

西班牙經濟已經差, 加泰今次真係搞事想成個國家死

黑警

舊post 基本上每隔一兩分鐘就有新回覆
究竟出面啲垃圾post 點上熱門

建議大家block 左阿古路呢隻五毛 唔好同佢地認真

成日放風叫人唔好生
最後生最多咪蝗蝻囉

香港人一定要生
生為戰士嗰隻

見佢老唔洗佢自己行

咁西班牙確實係垃圾國家黎
連經濟誘因都冇

人類對自由民主有追求
同埋同理心希望其他人都有

不過五毛未必有，始終中國人未必同人類係一樣嘢

支持西班牙
支持皇馬

勿理五毛假膠
勿理五毛假膠
勿理五毛假膠

She just wanted to vote

留名

狗屎垃圾就成千正皮，認真post連熱門都上唔到

連狗hoball
post 1爆左都上唔到熱門

依張相好撚堅

好大反差

屌 見到班黑警恰老人就好火
諗到香港班廢老企係政府果邊就更火

支持加泰人，希望有當地既巴打幫手話比佢地知香港人支持佢地

observer @LordRennard collected a rubber bullet after Police shooting in Barcelona

唔好勞氣啦

西班牙極權國家 食哂加泰既經濟成果
情況猶如香港 被宗主國強姦

屌你老母西狗

More than 300 people injured in clashes with police during Catalonia referendum, Catalan officials say
BBC

Post 返d相先

呢單野其實對香港黎講係好好既借鏡，獨立既種子係港人心中慢慢萌牙

個乞公仔post都可以有千幾正皮就知

嘩D差佬仆街到

人地DISABLED都打
真係冇個差佬好人DLLM

好似係計正負評總量 定係click rate都有影響?

又回帶, 悶唔悶呀

好心酸張相

極醜惡

Stephen Burgen has spoken to Martí Pont, 19, who was among the occupants of the Escola Ramon Llull school when Spanish police arrived in force. Video footage shows officers dragging voters out by their hair and throwing people down stairs at the school.

獨立咗佢地仲有糧出咩?
仲唔起勢咁打?

幾時反擊?

有時有d posts 10幾個回覆就熱門，唔知點計

痴撚線 加泰佬反擊啦

Armed police in Catalonia with military weapons.

有少數群眾掟野反擊

熱門post多數人為控制
連登有中資背景架
關鍵時刻當然係幫手維穩

暴徒

依家咁局勢發落去 如果西班牙真係火力清場 EU係咪都仲會食花生??

lm

Independencia!

咁多comment都上唔到熱門？！

革命一定流血
希望加泰可以獨立

支持加泰

搵返件巴衫出黎著下先

個啲垃圾好難講

Jeremy Corbyn, (Leader of the Labour Party)

Police violence against citizens in #Catalonia is shocking. The Spanish government must act to end it now.

推呀！

聽聞HK soho區有旗掛左

已經流左血，不過歐洲果邊D國家冇反應

加油啊！

若犬永遠都係政府走狗

實彈點會唔出聲

會唔會變到烏克蘭咁

Where is May!?

我諗依三兩日應該唔會開火住

因為一開火無得返轉頭

掛咩旗先

香港呢邊好似得幾個獨立派政黨有提過加泰

掉人落樓梯？
係咪真係因爲自己唔係加泰人就打得落力d?

下個全部人正評睇下會點

正呀 今日咁岩匪慶 全面支持加泰獨立

完咗啦
臨時組織黎

三四十年後嘅香港？

真男人

加泰二戰前打過內戰,玩過恐佈主義,去到今日先玩和平公投,係唔想再行大規模衝突路線

香港先岩岩起步咋

The match between Barcelona and Las Palmas has been suspended

真係無熱門

越來越覺佢係鬼
正經時事post你幾時見上到熱門

未溝淡曬就係既,你睇下而家d細路幾多講蝗話

相信會愈來愈多武力

實要啦 仲點踢落去

big gay?

死全家啦碧基

今晚場波散場果陣
全部人情緒高漲
班黑警同愛西人有排歎

Pique

簡單講句, 係一隻賤種

完全係旺角黑夜果晚守護旺角班義士

時事台見唔到個post

Confirm? 巴塞官方無宣佈

作為世界公民，理應有國際視野

西狗食撚屎

一個地方既普通市民要驚警察

我諗馬卡唔會連呢D野都假

人地無廢老
點同

政治影響足球..我好想睇波

無人理D 5毛

Si

遲早逼到和理非嘅加泰人都要武裝

想控制年青人思想, 係連登落手係意料之內
今次都做得幾明顯...

推

Charles Michel‏ @CharlesMichel ( Prime Minister of Belgium 🇧🇪)

Violence can never be the answer! We condemn all forms of violence and reaffirm our call for political dialogue #CatalanReferendum #Spain

Lm

三四十年後香港如果係咁就好
你睇下而家香港d政黨同官 有邊幾個真心為香港同香港人著想?
先唔講本身仆街開既建制

連打住民主旗既政黨都寧願先幫中國人同南亞人 香港人?由得你死囉
香港本身傳統文化都死死地 但佢地同時又主張共融其他人文化
香港文化唔經唔覺會就咁消失

你問我香港有乜文化?
好簡單過時過節燒街衣已經係
仲有廣東話我手寫我口添

對D五毛無感覺

政權施壓得越勁，群眾武力還拖更合乎正當性

馬德里黑警

咁我地要更加識利用番佢

又係啲譴責暴力之類但無立場嘅廢話

支持加泰人

冇熱門咪人手置頂囉

權杖都出埋

我正係見倒成個post係咁焗人要得一種立場,已經唔關國際視野事,似綑綁政見多D

由佢地單機

個post好多show block user

去到巴塞隆拿住係船唔敢上岸

連登有中資背景架？？

因為你無point 先會見得一種立場

自己上高登睇返D查冊起底POST啦

個屌五毛post都可以上到時事台熱門

另外開post集中屌死佢地，呢度咪俾佢地轉移視線

比時利應該真係花生mode 完全唔關佢地事

push

乜你哋睇到啲五毛嘅咩？

The Guardian’s Sam Jones has spoken to Jesús López Rodríguez, a 51-year-old administrator who lives opposite the Ramon Llull school, who witnessed the police raid on the polling station.

We were in the street from 5am. Hundreds of us were waiting to vote peacefully. The ballot boxes came at about 7.30am. Around eight o’clock, we saw seven national police vans. Half an hour later, the police came in riot gear with shields and helmets. The told us that the Catalan high court had ordered them to take the ballot boxes and they told us that we needed to disperse. We said, ‘No! No1 No!’.

Then about 20 police officers charged us. It was short - about two minutes - and we stayed together. I heard the chief officer telling them to retreat. But they just stopped and stayed there for about 15 minutes. Then eight or nine national vans came and they cordoned off the surrounding streets. We were pushing back and forth until they started to arrest people. They dragged people out violently.

We stood our ground but they dragged people away, kicking them and throwing them to the ground … Lots more police came - maybe 100 or more. When they saw they couldn’t get into the main building, they jumped over the fence and went in. They came out with ballot boxed 10 minutes later and they broke down the doors [of the school] with axes. They left with the ballot boxes. There were a lot of police but we stayed there trying to vote. We looked around for other places to vote and then we came back Half an hour later, we saw lots of police vans on Gran Vía.

Then, at about 10.25am, they started to shoot rubber bullets - at least 30 or 40. People were running away, scared and totally defenceless. I ran towards the shots but my wife pulled me back. I was down there for a lot of hours this morning and I didn’t hear one insult [towards the police] … I feel really angry about it but I also hope that people in Europe and around the world see what’s happening in Catalonia.

Military police is approaching our poll station but we will stand up and keep it open!

呢D咁敏感既問題邊敢企錯邊

Push

係得連登弱智廢青先會咁快歸邊支持加獨

之前有人出整合post

-3

現在出動左幾多警察

極醜惡

加泰人仲玩緊和理非?
學埋哂香港d 7野

睇下有無國際視野。

好多post 得兩頁回覆但幾百個評分
我覺得係造出嚟

咪撚on9啦
之前蘇格蘭公投否決獨立
所以如果今次獨立成功 就為獨立開先例
而且照目前形勢睇 西班牙政府一定會粗暴干預
可以睇到國際社會嘅反應
對香港未來絕對有裨益

差佬打消防佬了

歐洲動態有篇文講加泰獨立的來龍去脈

//山沙公投的時間都很重要。２００９年，正值憲法法院正審理加泰的新憲章是否違憲的案件。

加泰政府在２００６年與當時的左翼工社黨（ＰＳＯＥ）政府達成協議，通過新憲章，其中最重要的是給予加泰政府財政權，該區可把大部份稅收留在加泰使用，毋須上繳中央。

新憲章已經獲國會、加泰地方議會及加泰人民公投通過，但有人入稟挑戰這個新憲章違憲，最終法院在２０１０年裁定新憲章違憲，不能生效。

而當日有份入稟要求推翻新憲章的，除了部份自治區政府（他們擔心由中央少獲資金）外，還有當時的反對派領袖、現時的首相拉海（Mariano Rajoy）。相對於上一個人民黨首相阿斯納爾（José María Aznar，１９９６—２００４出任首相），拉海在非經濟政策上更傾向保守派，例如曾在２００８年大選中主打反同性戀婚姻等的社會保守派政策，而在與地方關係上，也更傾向收緊自治區的權力。//

//所以，有關「合法」問題，對於支持加獨的人士來說是無意思的。無可否認，繞過憲法／法例來達至一個體制，是有危險、有問題，因為理論上，如果你繞過憲法中的既定機制、繞過憲法中理論有權力的機關，來改變體制，基本上這已是政變，而由此而產生出來的體制能否做到民主、自由、尊重人權，也絕對有疑問。但另一方面，如果純粹一句「憲法寫了是違法」、「總之違法就是不對」，這變相是封殺了討論，尋求加獨、或純粹希望增加自治權的主張，根本是無法可依。尤其是，即使大部份人骨子裏都有惰性，都不想自己的國家分裂，最好維持原狀，但一個地區的獨立，始終不能跟恐怖主義、士兵推翻民選政策等行為相提並論，要千方百計將這方面的討論封殺，令人覺得奇怪。//

下個post改巴塞可能上到熱門

差佬去到邊都係權力既走狗

抵打, 天職係救火, 竟敢搞事

輕輕一推

哥迪奧拿呢？

live link?

見到呢一兩個月無啦啦有幾個post都過千正評都知咩事
諗下6月前有個過千正評既post有幾多? 十隻有指數得哂

你啲推論仲勁過that's you are gay喎
西班牙同係亞洲嘅中共點比啊

勿理五毛假膠
勿理五毛假膠
勿理五毛假膠
勿理五毛假膠
勿理五毛假膠

好想知西班牙做黑警係香港咁多福利+好pay

屌 點解上唔到熱門

一定唔差先

好奇問下, 如果國際社會既反應係反對獨立
班港獨柒頭係咪即刻唔再搞獨立先
食花生就食花生啦, 講到自己咁撚有遠見

似曾相識

其實係因為唔打遲下冇糧出

係

如果國際社會對住西班牙政府都唔敢出聲
對中共唔使講啦

就算本來非中資背景, 連登班admin比人威迫利誘都唔出奇啦

唔一定好pay 但唔黑就一定冇pay 好似係

同問

仲係唔上熱門

上個post尾幾頁有相

求live link

歐豬d失業咁高.. 做警犬梗係絕對唔會手軟, 政府係米飯班主

thanks

有冇d咩hashtag 可以支持下 ，雖然係無乜用 但我成日都覺得 勿以善小而不為 乜都要試下 話比加泰人聽我地支持佢地

( Show Blocked User - 三色貓 )

傻西agger路唔好影撚衰波台得唔得

live 依個由中午live到依家

屌連狗老母 上到熱門未呀

唔知個準則係咩

FC Barcelona vs Las Palmas postponed due to Catalonia independence referendum protests

屌你老母死鍠狗, 貓哭老鼠
潛啦

連狗話上就上,冇得上就冇得上

好鬼

無準則

大熱門上唔到都算，時事台熱門都唔得

你估佢真係波台假膠咩 邊有假膠一星期七日都出咁多post同留言

搵返

仲點踢呀講真

#CatalanReferendum

有時得幾個comment都上到

連狗真面目

Gary Lineker
跟隨
更多 Gary Lineker 已轉推 Conflict News
Truly awful scenes in Catalonia. Disgusting.

連尼加

頂住呀
你地一定得㗎！

其實成個波台既所謂"假膠", 全部都係....

準則就係維穩囉

相反連尼住條柒頭

屌你老母臭閪啊勝利球迷
我依家支持加泰啊得唔撚得啊柒碌

波台d假膠正職5毛, 兼職睇波

上面落今期有乜關鍵字唔上得就唔上得

你唔捧皇馬再講支持加泰啦撚樣

咪撚quote 5毛

做咩個post咁多五毛， 係咪真係咁驚分離兩個字

呢堆乜撚嘢熱門嚟

唔suspend既話, 場波隨時成為進一步激化加泰民族情緒, 班西狗仲顛到想係球場掛西班牙國旗, 到時幾萬人開大片. 好難收科

未必全部嘅 十個至少一兩個啦 至少

因為關「獨立」事

好多人都刻意分化波台同cc台

班西狗一定撩交鬥

去波台睇下, 除左果d真係講波既post之外, 出親都係扮假膠支持建制, 下面就一堆「Ching ho ball」

睇到想嘔

The Barça-Las Palmas game today could be played behind closed doors #fcblive #CatalanReferendum [md]

連尼加 連尼住

加泰要頂住啊

加泰加油

以前舊登波台係大是大非前都好小玩膠

依家連登好多波台假膠玩到不知分寸

又唔好笑又要玩

成個連登都比高登垃圾, 咁波台垃圾左好出奇咩

u sure?

玩到好乞人憎

你以為佢地真係「扮膠」?

閉門作賽, 傻的嗎即係叫班球迷自己係場外互屌

咁係因為有你姐

係lo

拉斯彭馬斯咩背景

ok

巴塞主場 班西班牙仔我驚行唔出加泰

有部分大是大非真係分得開既
係有部分有心人士

加獨

咪理條賤種

貼link比我未?

我有同學話巴塞好撚亂
D警察見人去投票就打

遠離西班牙本土既島仔

唔洗多, 有一兩個傻仔插加泰獨立已經夠開片

呢條agger路叫乜撚波台友啊 柒頭一個 到到都係過街老鼠

岩岩先睇完逆權司機…

屌你老母五毛狗快d 返歸打飛機慶中國國慶啦
加泰獨唔獨立你地都冇五毛收啦

如果D人同警察講:「我入去投 反對票的」

可唔可以唔洗被打??

入到去再投讚成票

加獨搞左咁多次都仲係咁暴力
根本拎加獨做擋箭牌

講真以前開啲po都會有一兩下會心微笑

但依家日日開埋的又唔好笑又on9嘅po

有時圍爐都無所謂啦

成日都要衝出黎派真係好撚煩

近非洲多過近西班牙

on9 佢直情想冇人投票啊

手臂延伸

真係俾馬卡報fake，巴塞未知會否延期。

Federation and LaLiga will not allow Barcelona - Las Palmas to be suspended

ＴＴhe match between Barcelona and Las Palmas has not been suspended by the Federation and LaLiga, and the club can not do it unilaterally.

After the events that took place in Catalonia on Sunday, the hosts are trying to ensure that the match is not played.The Catalan club already asked the Federation to suspend it, but they gave the green light to it, as did the local Police (Mossos) and LaLiga - for now.

If Barcelona refuse to play, they will forfeit the match 3-0 and lose three points. Both the Federation and LaLiga are assessing the situation, considering that there is no reason to suspend the game.

The doors of the Camp Nou have not opened with an hour until the start the game.

In addition, the Catalan Federation has suspended all regional football.

摩洛哥海岸線對出既群島

呢d 屎Q 你估班黑警諗唔到?

痴線人地直接收你檔 投都唔比

呢D馬德里喉舌真係無好野

佢老母食咗警察一嘢
為咗投票去到咁盡
相反香港

真係好撚on9
既然你同個Supreme Court都話公投唔合法
咪由得加泰人和平咁去投票
你事後好似伊拉克咁, 唔承認公投結果+sanction咪得

依家又搶票箱又打人,
警察無故將武力升級,
仲要比人全球直播
個總理好似完全無諗過個國内同國外政治後果係乜咁

就算普遍西班牙人反加泰獨立都好, 根本無人會支持警察濫用武力
今次你打撚柒加泰人, 點知你會唔會下次派警察打第二d異見份子
依個内閣今獲分分鐘玩撚柒完

今次真係要推多啲加泰獨立俾香港人睇
完全就真係中共vs雨革既翻版
香港人要明白想當家作主 要有點樣既覺悟同勇氣
天下極權一樣黑 唔係鳩坐唱歌就得 依家你連合法公投都打鳩你

反對都唔得 因為成個公投「違法」

有個講法係加泰一獨立 短期內就會即刻斷絕交稅俾馬德里政府
馬德里想吊住條命 所以打柒你唔比你投票

我諗西班牙再唔掂
國內非加泰人都係有好多左膠
咁搞呢個國家已經玩完
亦阻唔到加泰獨立

咪臭係，明明西班牙可以完全無視，但係偏偏驚到瀨，而家過猶不及，國際形象無曬，仲刺激埋巴斯克

參與投票就係違法

出面啲無聊post都上到熱門

如果我們可以黨上到台就好,呢個黨講過話會俾加泰公投

pish

哈哈哈 人哋和理非到任拉任打唔還拖
咁撚樣原來都叫暴力
屌你老母比狗屌呀

唔怪得之d五毛咁踴躍推post 推極都唔會上熱門

加泰人 你地要頂住

唔知西班牙國內民意會唔會反彈

連狗

野蠻國家

下次到巴斯克地區

佢梗係驚啦
走巴塞已經無左5分1個國家既財政
走埋巴斯克西班牙隨時收皮都得

點都係迫班人唔好交税

老實講, 對我黎講呢張仲震撼過果d難民細路浸死

推POST

我諗難啲

因為加泰係西班牙經濟太重要

我驚無左加泰西班牙會直接仆直

又一件類似光州事件

CLS

死警畜

FC Barcelona sagt Heimspiel ab

Gegen den Willen der Liga: Der FC Barcelona hat eigenmächtig sein
Punktspiel gegen Las Palmas abgesagt. Der Klub reagiert auf die Unruhen in Katalonien. Der spanische Verband wollte das Spiel austragen.

德國明鏡出左話場波取消 唔知會唔會又俾人fake

現實話你知 首先你要有武裝

痴撚線

連狗唔比上熱門就人手置頂

成班警察包到眼都見唔到
我睇唔出係執法

再現實d,你要有南韓人果種玉石俱焚既準備先得

連狗一早比人踢爆左係中資啦

西班牙人到底係咪從古至今都係咁短視 殖民又殖得柒過人 假假地總理都係民選出黎 有常識都知咁樣實有反效果

唔多Agger
和理非係歐洲班左膠好buy

加泰人一路都係去排隊投票, 班警匪已經全副武裝預左開殺戒

屌真係抵西班牙輸撚曬俾大英帝國

#CatalanReferendum

係咪用呢個tag?

系

twitter睇新聞我用呢個tag

+1

佢有好多老豆
你想死咋我未想

大家要知道，夜晚先係主菜，依家係頭盤嚟

正 推上國際plz

ok tks

連尼住好波

同英國天同地比
人地蘇格蘭咪又係咁
同支共冇分別

對於蘇格蘭人黎講,英格蘭人係入侵者,呢樣要搞清楚

今晚原來西甲巴塞主場

關注上唔到熱門個post反而上左熱門,係咩玩法

加泰144獨派網站被封
俄黑客打救

蘋果：

【獨立公投】

西班牙全力打壓加泰羅尼亞自治區的獨立公投運動（圖），互聯網成為重要戰場，雖然明天便投票，但750萬加泰羅尼亞選民迄今還未清楚票站在哪裏、投票時段及選票樣式。馬德里封殺至少144個獨派網站，冀阻止公投資訊散播，但近年常常在歐美選舉煽風點火的俄羅斯，今次也插上一腳，讓這些加泰羅尼亞獨派網站繼續運作。

西班牙同歐盟其他成員國有網絡安全合作協議，馬德里以公投違憲為由，已成功要求盧森堡和英國關閉其境內的加泰羅尼亞獨派網站。自治當局批評歐盟偏袒馬德里，漠視網絡訊息自由的基本人權，剝削加泰羅尼亞人投票權利，網絡打壓形同中國和北韓。

西警拘留15人問話

不過，俄羅斯和一些前蘇聯加盟共和國，卻是馬德里以法制獨的死穴，因為雙方沒協議。加泰羅尼亞獨派視莫斯科為救星，紛紛請俄國黑客幫忙，協助網站繼續運作，調查這些公投網站的西班牙警方拘留了15人問話，發現至少有1人在網誌上公開讚揚俄羅斯總統普京。
這場網絡暗戰還未分勝負，加泰羅尼亞當局做好兩手準備，自治區副主席容克拉斯表示，選民明天可以透過即時通訊軟件Telegram，找到所屬票站地點。自治區外事部長羅米瓦不點名批評馬德里的封殺行動，「如果有人以為制止10月1日公投便可以令加泰羅尼亞的民主意願滅聲，那肯定是大錯特錯」。

法新社/英國《泰晤士報》

西班牙駐港總領事館
地址:
香港 灣仔 港灣道18號
中環廣場53樓 5303室
電話: +852 - 2525 3041
傳真: +852 - 2877 2407
電郵: espcghk@netvigator.com

人手置頂

除左加泰，仲有巴斯克。巴斯克比加泰更狼。

不過，幾年前巴斯克分離主義已經解除武裝。

但咁樣刺激法，可能重整武裝。

巴斯克地區有畢爾巴球隊。佢地所有球員都係巴斯克人。

對抗任何政權從來都要有流血既覺悟
和理非注定失敗

班本地國際視野左膠覺得英國brexit係民粹主義, 完全唔知呢d先係真民主, 然後又要擁抱歐盟 依家班歐豬露曬底啦

其實我覺得賭一鋪姐
乜你覺得唔承認就冇左回事咩
佢單方面成立政府
你最後都係要派防暴

柒到咁

其實去番最根本既問題
依家西佬咁大反應 係佢自己經濟積弱太耐 發窮惡唔俾加泰走
人地意大利起碼有鞋,車,西裝,酒同海外地產
西班牙真係半個世紀坐食山崩 靠EU吊住條命
英國佬係唔會因為無左scottish, irish而收皮

連狗fb 出post補鑊 好撚肉酸

畢爾包

巴斯克獨立難好多，巴斯克有部分地區係法國

睇d片 仲狼過佔中黑警
下下爆頭

個運動係唔係民粹同個process係唔係民主又係兩回事

本土派係時候結交第一個香港國既盟友

加泰都有，其實唔關事

西班牙黎架大佬 唔係加泰駐港總領事館呀

Solly, 打錯左。自柒。

防暴警：舉手唱歌好呀 方便我打柒你呀

上門嘈9西狗呀

話晒歐洲國家 搞到咁樣好柒

比加泰知 香港人撐佢

Barcelona supporters group calls on fans to invade Nou Camp pitch if game vs Las Palmas goes ahead

佔領魯營

搶票箱打平民 真係肉撚酸 同佔中有得比

西班牙不嬲俾歐洲人笑歐洲蝗蟲
而家仲柒出國際

當年伊莉沙伯一世死咗, 佢無兒無女, 佢侄孫蘇格蘭王詹姆士一世繼位組成聯合王國
入乜侵

足球場宣言

Declaration of Catalan Independence

係就快 靠匪慶未完

要兩手準備
但我覺得有武裝係必要

攪咁大獲嘢 輸晒喇
本來輸左就風平浪靜 而家輸左都可以話干預

其實強行獨立一定係加泰傷過西班牙
西班牙無左加泰係會收皮, 但係唔會係一兩年就出事
而加泰週圍比EU圍住,
根本西班牙只要淡定d咁事後同EU一齊玩封鎖 (因為加泰係"非法"公投), 加泰其實亦好難可以發到圍
依家你做得咁柒, 人地EU d國家都要面對返自己國家嘅國民
無可能再明撐你西班牙

被鎮壓？

你講呢句世界有咩係關你事？

The fiery Twitter posts from the Spanish interior ministry continue.

Exposing children to this type of situation and using them during the day is another sign of intolerable unreason

Exponer a menores a este tipo de situaciones y utilizarlos durante la jornada de hoy es otra muestra de sinrazón intolerable

西班牙內政部真係痴撚線

法國同巴斯克個關係唔係話十分差
主要巴斯克個恐怖組織都係搞9西班牙

D 五毛勤力到

加泰隆尼亞果班警察係馬德理調過去

美國收皮,光州事件又支持全斗煥,美麗島又支持國民黨,屌美國老母啊

係啊, 不過有班左翼撚見你brexit贏左就係民粹, 美國Trump贏左又係民粹, 總之佢地唔鐘意既民主結果就係民粹

Agger
睇返今日國殤遊行，唱歌嗌口號籌錢，真係得啖笑
屌你老母話要真普選 鳩叫扭下計就有架啦咩
On9港豬

即係六四調河北老解入天安門

人地d老人家好勇武

咁樣搞一搞
離心咪仲大
你自己廢就自強喇
垃撚圾
你係好既，人地跪低求你統一喇

係架
所以佔中個時點解好意思覺得外國有需要介入理香港同中國之間既糾紛？

對, 武裝係必要
正如美國都可合法擁有槍械, 咁人民有一定武力對抗政權

好憎巴塞 但呢鋪

警察互屌

香港人連票都唔投
學咩人獨立

巴塞格言係 more than a club

Details on voter turnout in the independence referendum are sparse at the moment. Voting has been slow because the electronic census used to count the ballot is down, and people are voting on paper, according to Spanish media.

Stephen Burgen reports that police repression has been far from systematic. He says people from all over Catalonia are sending messages saying they are voting where there is no police presence.

Catalan Foreign Affairs minister says govt is considering denouncing Spain before the EU for breach of EU values today

香港人無得救
對好多唔公平既事選擇麻木

仆你個臭街

連狗係facebook出埋post關注加泰比埋link
都唔出落熱門到

哇DLLM 極醜惡

疤有史以來最光榮的一天

Barcelona - Las Palmas to be played behind closed doors

FC Barcelona has announced their La Liga clash with Las Palmas will be played behind closed doors.

In a statement, the Catalan club said: “FC Barcelona condemn the events which have taken place in many parts of Catalonia today in order to prevent its citizens exercising their democractic rights to free expression.

“Given the exceptional nature of events, the Board of Directors have decided that the FC Barcelona first team game against Las Palmas will be played behind closed doors following the Professional Football League’s refusal to postpone the game.”

The Catalan Football Federation had already suspended all matches due to referendum, but FC Barcelona are not under their jurisdiction.

Earlier today, Las Palmas announced a Spanish flag had been sewn onto their kit for the game to show support for “the unity of Spain”.

唔鐘意疤都好
真係不得不承認疤係個有風骨嘅球會

Las Palmas 真係拿屎上身

歐盟真係睬鳩你都傻
聯合國更加唔洗講

疤 好感動 要回家了

疤今次真係

可惜香港無可能有

2008年西班牙國王盃
決賽係巴塞對畢爾包
開場前播國歌, 全隊幾萬球迷一齊噓, 勁撚震撼

人地成隊波都巴塞人咁濟
btw加泰國家隊應該會好勁

投咗啦
結果港共駛橫手

好虛偽

聯合國聽執得
常任理事國中+俄屈哂機

好似香港咁

Facebook 係咩？冇follow佢

好後悔冇學西班牙文

2隊都噓架啦

加泰隆尼亞警察一早講明唔會干預公投
打人果啲正確應該叫西班牙國民警衛隊

佢地個logo有大大束棒係度

消防都照對

重點係政府
人地政府推公投
我哋果個浄係識奶上面

有條撚屌槍都開埋 洗唔撚洗呀

就係兩隊一齊噓先震撼
1:30開始, 影住果個係西班牙國王

城管

所以國家強大
做衰野唔緊要

呢招好賤

去人地地頭打鳩人 好撚仆街

幾時飲酒

第一次睇完一張相搞到我喊
好滾動

10月5日有港隊喎

推到上熱門

歐盟同美國都唔會出聲，支那人權狀況差又點？照樣同支那做生意，真係沒有誰比誰更高尚。

印象中，黃建林要將佛朗哥極權時期起果個地標收購推翻，起個新建築物，不過馬德里人遊行反對，起唔成，睇怕西班牙都窮到濃咁

扲支catalonia flag入場

其實加泰有無自己既武裝力量?

上1個post咪有巴打post西班牙內政部長話西班牙國民警衛隊專業囉

呢個post 上唔到熱門

保持中立既加泰警隊算唔算

然後國王係度

推爆佢

無, 得本地警察

當地依家4點幾 入夜之後應該仲癲

唔係食花生 支持嘅話好多地區都會獨立,如愛爾蘭。
唔支持嘅話就係自打咀吧,影響國際地位
所以成班都昱曬水

2隊D球員全部唔唱

加泰人 反抗

呢個邪惡世界 邊個有錢就邊個惡晒

西班牙國歌本身就無歌詞

所以d人話足球同政治無關真係on99的
足球既影響力大到可以引發一場戰爭添

愛爾蘭獨立咗成95年啦

愛爾蘭？

晨早獨立左啦

俄佬呢排有曬料起勢屌西方社會

咁西班牙國歌又其實係冇詞

以前要停戰搞奧運啦

屌你老味朱西成 弱智少陣啦

你見到香港政府有倒？

西班牙班黑警

照咁睇雨革都唔算太柒 又係由和理非起步，加秦都係咁

今次西班牙個仆街政府應該係pp 右翼黎
左翼反對黨反而同情甚至支持加獨

三色貓快回家吧，牙祖想得你好苦

罷課去到928真係見得下人，之後就

連狗收錢維穩

其實如果市民會反抗
我諗 啲黑警 應該會收皮

反攻旺角都好熱血

自

個班國民警衛軍裝束同 die hard 2 班恐怖份子一鳩樣咁。

有巴打講過 加泰以前走過暴力路線 今次想和理非公投

如果今晚場波打大交, 真係隨時打仗獨立都唔出奇
南斯拉夫都出現過一次

係2009年

長期居於法國的科特迪瓦隊長杜奧巴在內戰最嚴重時才選擇代表國家﹐愛國形象深入民心﹐因此每當他被批評對國家隊貢獻不及在球會﹐都感到特別委屈。但他被稱為救世主﹐並非單單因為效力英超球會車路士、當選兩屆非洲足球先生的國際知名度﹐而是他曾直接參與和平進程﹕科特迪瓦歷史性打進2006年世界盃決賽週時﹐他多次呼籲交戰雙方停火﹐雙方果然也停了火﹐令他成了和平功臣。後來﹐他主張在叛軍控制的地區進行非洲國家盃外圍賽﹐以促進國家和平統一﹐被視為製造了奇跡。此外﹐他在國內成立了眾多慈善基金﹐在國家隊的地位極其超然﹐更在2010年被美國《時代》雜誌選為世界最有影響力100人之一﹐這是球員少有的榮譽。

沈旭暉，信報，2010年6月25日

加泰獨立啦

個post 2個鐘22頁都上唔到熱門

熱門未？

巴哥真係好撚堅

一個人調停內戰

獨立條件: 錢 + 軍火。
加泰今次都應該會獨立失敗。
支持加泰獨立

杜奧巴真係CLS

連登news仲快過CNN

Watching @FCBarcelona play in an empty stadium

fake news

admin都唔睇既post點上熱門

食屎啦連狗

頭先見到張圖即上疤twitter
張相出左一分鐘都未夠…

人鏈後

依家先上熱門

惡得過政府 你先騎得住佢 權力先真正歸於人民
所以有原則無底線 一定嘅暴力係必要 點否認都改變唔到
人類爭取自由嘅道路一直都係滿佈鮮血

finally

呢樣真，不畏強權

扮野

巴塞真係好靚

西班牙可以去到幾撚盡

Camp Nou

星期日都要返工
改返邊D禁詞

正氣疤

500回覆+100正評先上到 下面D垃圾乜都冇

如果今次和理非fail 下一次會係武裝起義
香港都應承會係咁

預期佢哋畀人打流血傷
倒不如作出反抗

巴塞本身唔係著作客咩？

香港人槍都未識揸啦
點撚樣武裝起義呀

正

連狗仲扮咩講計數計上熱門

似睇正皮數目多過睇回覆
頭先多咗正皮就即刻上熱門

黑警狂打當地消防員

唔旨意識揸槍 識還拖已經好好

連P熱

高登熱

高下立見

捉幾個西班牙警察黎遊街示眾啦

屌快啲開水喉fea 鳩返班狗啦

呢句真
發覺由細到大老師都只會洗腦話俾人打要舉手
真係ON撚9

讓座個POST唔明點可以短時間過千正評

咁而家加泰班友都和理非緊姐

依啲係要時間醞釀下
開始留意香港獨立主流意見都冇講依樣嘢
已經係多咗好多討論

留名追news 順手推推post

有post 得正皮+1 都上到，負數又上到，應該無關。
可能睇hitrate

巴狗實受影響, 今晚買一舊水客隊拉斯彭馬斯 23倍

咁多次都話比你聽
巴狗着火唔係人咁品你都仲買客

仲落力d啦on9

連登頭幾個都係嘻嘻哈哈post

博亂呀, 希望執到

你都ON9
對面癡埋個西班牙國旗上身
大大力炒鳩你就有份

D球星有無企出黎支持

我個-3 仲未入波

對上一次疤着火數左PSG 5球

連登最多咩人上，大家心中有數。

相信果邊差館火災都冇人救火
幫推 雖然都只可以做鍵盤戰士唔知點幫加泰人
但希望俾更多連登仔知道國際社會發生緊d咩事

巴塞又話著加泰色波衫
原來吹水

由其是美斯 有次對畢爾包比人踢左一腳 佢發晒火
之後就一條友sm人地成條防線

屌佢老母擺明俾人發現左先即刻人手改

碧基投埋票tim

巴打 我覺得你講得有道理
唔係話唔可以撐
但係大家可唔可以了解吓成件事嘅背景先去撐

巴塞個POST開左幾個鐘先得廿幾個回都上到
再之前時事台分區個熱門1001都上唔到
但下面個POST上到

個POST仲要係西班牙個POST分出黎

對面講到明支持統一巴塞仲唔打到佢地仆街

加油加泰

碧基

哥迪奧拿有無飛返去？

聽聞好似email 投咗票

佢應該有

人哋加泰羅尼亞政府唔舐閪已經好好多

中小學雞

毒男

咸濕撚揾砲友

可以email投票 ？

基本上巴塞班青訓都係支持獨立

巴塞場波無人既 去左中立場踢？

哥迪奧拿係加泰獨立英雄

和理非 舉高手咪被黑西警打
片如下

虎撲10月1日訊 巴塞羅那官方宣佈，球隊主管對外關係和國際國內企業合作的副主席比拉魯比辭去在俱樂部的職務。
據RAC1報道，比拉魯比是在俱樂部決定不取消巴薩和拉斯帕爾馬斯的比賽後當即決定辭職的，顯然比拉魯比的辭職原因是對巴薩的做法不滿。

閉門作賽

你仲信
屌西班牙POST裡面D五毛個POST都上到熱門
而本身個西班牙POST上唔到
你話有無可能

簡單的來龍去脈可以睇：

DW:

歐洲動態:

港隊最新3個入籍兵都係西班牙移民
列斯奧 同 佐迪 巴塞羅那出世但都係愛西力背景
反而 丹尼 拉科出世但雨傘時已經上街仲出西班牙雨傘新聞俾西媒用
三人均表明係香港黃絲但對西班牙未有政治表態

閉門

係有道理 你有道理反對冇所謂
講埋啲抵死啦 冇感覺個啲擺明就引人屌啦下話
呢到支持個啲都有point架喎
一個人口佔你十幾percent 支持個廢鳩國家20%GDP 傻既都想要自成一國啦 何況佢由一開始就已經夠料單機

咁下個POST標題用返 [ ] 啦

catalonia flag入場會唔會俾人沒收？
不過應該唔會 門口啲叔叔應該唔識咩黎

點解<>會係一個bug

太睇起班港豬藍絲啦

佢地知撚咩係加泰旗咩

只係識屌鳩後生架姐班呀叔

政權走狗以暴力肆意打壓加泰公民嘅投票權
票都唔撚比投 班走狗仲要周街毆人 係呢刻贊唔贊成獨立都已經唔係最重要

coding入面
< > 係一個指令 好似係…
有錯自膠咗先

睇直播已經見到有地方進入魚蛋革命果種街頭戰

【港人直擊】選民毋懼打壓 「過千人」排隊等投票

西班牙中央政府打壓周日舉行的加泰羅尼亞獨立公投，身在當地的港人阿Paul(化名)來到第三個票站，目睹票站外「過千人」排隊等待投票。

阿Paul表示：「非常非常多人，應該有過千人等待投票，因為附近兩個票站都被西班牙警方封殺。」他續指居民基本上要等2個鐘以上才可投票，因為此票站聚集了來自3個票站的選民。

他又在票站外訪問一位前來投票的男子，對方表示自己已經等待了大約2小時，他與朋友都是由另外一個票站過來的。阿Paul觀察到加泰羅尼亞人甘願苦等兩三小時，他們「都很堅決去投下選票」。

西班牙今次大力打壓加泰羅尼亞公投，他與當地人溝通時都有提到香港的情況，認為香港同大陸的關係，跟西班牙和加泰羅尼亞都有相似之處，故特別容易打開溝通之門。

下個po用[ ]囉 睇吓仲可唔可以自言其説囉

第一個po 我係熱門見到

小朋友都打

好撚感人

都手動加返
仲邊敢唔上熱門

有無link

sorry, 可唔可以post 多次live link thanks

呢次公投咁搞落去會唔會變加泰版佔中/雨革

希望加泰唔會好似香港咁無用 加油

無先出奇 係今次加泰佬定調左做和理非 想好好地公投 先唔走暴力路線
但偏偏係西班牙去搞鳩人

第一頁

加泰好勇

加油

中共 港共對香港人個打壓都唔細啦 香港點無用

其實香港人國際觀都好窄
成個Facebook都冇人講呢件事
除咗我之外

馬德里呢鑊
歐盟幾時出聲屌

FB根本係限制緊你嘅視野

睇開波嘅都有出聲嘅…

老實講，今次加泰和理非就有用，其他歐洲國家都無得出聲

但係香港班和理非

唔好講加泰 燒到埋身都好多都冇事啦

Spiral of silence

咪撚玩啦 d鬼國際視野仲撚窄

其實同香港真係幾似
但佢地好過香港
加泰加油
幫推

加泰情況同香港唔同 加泰人主流支持獨立，政府亦係支持獨立 但係背景同香港支那相似，有自己語言，文化

煙花post 都有幾個

BREXIT同TRUMP就大大聲

屌 個撚個都講煙花

疤做咩閉門
唔敢支持

其實唔明點解西班牙唔學英國蘇格蘭公投真係認真講服佢
咁打完姐係叫55波果班投獨立

有無巴打識睇

ÚLTIMA HORA: Un joven vota en el 1-O con una bandera española entre aplausos. Un ciudadano emite su voto envuelo con la rojigualda en Torrefarrera, en Lleida, y recibe la felicitación del resto de votantes.

兜個圈讚自己有國際視野

遠在他方 加油加泰

Share 親國際大事都係外國朋友
相反香港朋友永遠只識share新假期

根本香港人只係識去旅行 有咩好食 有咩好玩

完全無世界視野同國際觀

LAST MINUTE: A young man votes in 1-O with a Spanish flag between applause. A citizen emits his envoy vote with the rojigualda in Torrefarrera, in Lleida, and receives the congratulation of the rest of voters.

google translate

agreed.

加泰班警察都企係加泰人果面

大家都有

同埋加泰人身份歸屬感，香港好多老屎忽洗唔甩中國底，仲要比人溝淡咁..

tvb完全冇講

其實外國人都係咁

就係試過唔撚明

人地政府撐
我地政府奶

強烈譴責

又要再提
加泰係西班牙500年啦

El secretario general del PSOE, Pedro Sánchez, ha trasladado hoy al presidente del Gobierno, Mariano Rajoy, su "malestar" por cómo se está desarrollando la jornada en Catalunya. Según fuentes socialistas, Sánchez y Rajoy han conversado por teléfono y el líder socialista también ha expresado su preocupación por "la mala imagen" que "estamos dando en el exterior".

佢地已經唔記得當年船難或者wfc
更何況加泰

西班牙國家及加泰警察Mossos之間正式開拖。

5個警察工會發表聲明，支持全國警察及國民警衛隊的行動合適，沒有使用過份武力，在Twitter更稱全國警察及國民警衛在保護法治，Mossos卻在踐踏法治。

Mossos回應說，他們是以合理程度、保障公民安全及確保公民和平共處的原則，執行法院命令。

呢樣就緊嘅

邊個買蝗螞邊個就係鬼

如果係計reply同正評, 計分一定係用record id, 唔會用title
係database層面, < >只係一堆文字
我諗唔到有咩keyword rating既algo係會因為 < 同 > 而影響到...
何況只係包住2隻無關痛癢既字, 就算skip左都唔會有影響

老屎忽返大陸叫雞叫到有歸屬感

Dq民選議員 香港主流民意係點樣
真係好無奈 我地仲可以做d咩野
坐火車 間車支那人仲多過香港人
我地呢班小數人可以做d咩改變香港

一定多人講煙花多過加泰

黑色裝備打人果班係咪警察？

語法問題？

有時真係唔想踏香港人

但係成個FB同IG唔係玩玩玩就係食食食

完全無人理會過依件事

重要同香港咁相類似嘅地方都發生緊完全漠不關心

港豬真係

岩呀 再唔係咪吃喝玩樂

La alcaldesa de Barcelona, Ada Colau, ha mandado un mensaje a través de su cuenta oficial de Twitter: "Ya hay más de 460 heridos en Catalunya. Como alcaldesa de Barcelona exijo el fin inmediato de las cargas policiales contra la población indefensa".

Google Translate: The mayor of Barcelona, Ada Colau, has sent a message through her official Twitter account: "There are already more than 460 injured in Catalonia. As mayor of Barcelona I demand the immediate end of the police charges against the defenseless population."

香港叫有人提
其他國家只係當普通示威咋
踩港撚識講香港冇外國會理，反抗都冇用
但轉頭就話香港人因為冇國際視野所以唔理加泰

西班牙國民警衛隊

未係時候姐 兩日後就會同你講加泰呢次公投點樣違憲..加泰人係暴徒 云云

即係類似 大陸武警??

支持

沉船都wfc
一個二個睇煙花呃like
咩慶祝國慶

係打壓左500年呀 屌你老母

得罪講又真係太過和理非下

講佢掛

完全與世隔絕

#Catalonia's police Mossos defending #CatalanReferendum polling station moved as they are being applauded by voters

想當年我哋咪又係咁…

你啲fd啫
所以話fb朋友唔可以亂識
失敗主義撚咪識返失敗主義撚朋友囉

政府都係

一個地方俾人搞500年
一個地方俾人搞20年
踩港撚選擇話20年嗰個係冇得救

真佔中

ÚLTIMA HORA: Marta, arrojada por las escaleras: “Lloré de impotencia y rabia”. Marta y su pareja, Josep, que recibió una patada voladora en las escaleras de la Escola Pere Vila, presentarán denuncia por la agresión.

LAST MINUTE: Marta, thrown down the stairs: "I cried of impotence and rage". Marta and her partner, Josep, who received a flying kick in the stairs of the Escola Pere Vila, will present denunciation for the aggression.

巴塞差d輸埋

加泰部分警察已倒戈

倒戈係指倒向馬德里政府

倒戈邊邊先？

踩港撚選擇話香港人做嗰啲係左膠，所以成個香港冇得救，唔好反抗
但就話加泰係勇武、有得救
露晒底啦啲失敗主義撚

title可以相同, record id一定唔會duplicate
所有要運算計數既野一定只會跟id

database唔識code tag, 儲存唔會受影響
做rating時, program只會當既<同>係string,一樣唔會影響到, 加上根本唔會用<同>黎做topic rating既factor, 唔好信連尼住鳩吹

西班牙國民警衛隊官方twitter

有無人識西班牙文知佢講乜

保護票站
還擊西班牙警察

類似，不過佢地叫憲兵

Military force charged with police duties under the authority of both the Ministry of the Interior and the Ministry of Defence

Wiki英文好似好D

會唔會內戰

都無話d咩既
等睇入夜後既反擊

咁應該唔係用倒戈

應該用反抗會好啲

命嘅野，係要死就會死
有人500歲唔死唔代表20歲嗰個唔會死

佢哋真係好團結

咁唔叫倒戈喇
加泰警察本身都講到明唔會聽馬德里講野干預選舉

用 棄暗投明

Barcelona mayor Ada Colau has said over 460 people have been injured across Catalonia today.

ÚLTIMA HORA: El Departament de Salut informa que son ya 465 personas las que han sido atendidas por los Servicios de Emergencias Médicos (SEM).

LAST MINUTE: The Department of Health reports that there are already 465 people who have been treated by the Emergency Medical Services (SEM).

最起碼西班牙 無向加泰殖民, 輸入大量西班牙人去加泰

反而中共向香港輸入大量支那人...........

加泰警察都無暗過

姐係國家級衛隊 除軍隊以外應該最高級/最好抽就係佢地

唔干預同還擊又差好遠

如果加泰警察 向西班牙警察開槍

西班牙政府 會唔會用呢一點做借口, 直接派軍隊接管加泰??

都唔係好啱

因為加泰警察由頭到尾都話係中立

依家只不過站出來保護人民

拎加泰同928比?
西班牙內戰 加泰已經幫共和軍 仲係共和軍最後基地呀
加泰無政府都試過 依家話加泰係和理非起步?

好撚想見到香港有咁既一日

加泰加油！

覺得係五毛有晒計劃咁做，無論香港人做d咩都會俾呢班人講成無用 失敗 打擊香港人抗爭信心 明明就有魚蛋 各大學掛獨立呢d 班人偏偏唔會提

關心件事但撐西班牙都唔會話你有國際視野

咪撚理啲失敗主義撚
一句講嘢只係想散播失敗主義
自由、主權係一定要爭取，不爭嘅事實，乜撚嘢命

La candidata a la Secretaría General de Podemos Baleares, Laura Camargo, ha rechazado el uso "desproporcionado y represivo" de la fuerza y ha expresado su solidaridad con el pueblo catalán durante la asamblea presencial de Podemos Baleares que se ha celebrado este domingo en Cine Ciutat (Palma).

The candidate for the General Secretariat of the Balearic Islands, Laura Camargo, has rejected the "disproportionate and repressive" use of force and expressed her solidarity with the Catalan people during the May Balearic assembly that was held this Sunday in Ciutat (Palm).

西甲要巴塞閉門比賽。其實全世界政府都係一樣，穩定大於一切。唔穩定唔緊要，最緊要扮到好穩定。

香港d廢老

警察係建制一部份，依家反建制，即係倒戈

只要我哋邊到好似佢哋咁團結

Déjà vu

似有bug

要等我地依一代變左阿叔阿伯果一日
如果果陣仲有俾你玩獨立公投

加泰警察係效忠自治政府

加泰隆尼亞既建制不等如西班牙建制

你講嘅建制係西班牙政府定加泰隆尼亞政府先
加泰政府嘅話 從來都係支持獨立喎

Obviously, the police force in 2017 is much stronger and more equipped than that in 1939.

frère, tu parles français ?

有武裝力量真係好重要
好似庫爾德搞獨立公投，土耳其、伊拉克同伊朗都唔會派人入去搞亂公投

講現實就失敗主義

啲失敗主義撚永遠都係話「因為唔團結所以唔做嘢」
你老母團結咗就唔洗你做嘢啦
全世界正常邏輯團結都係由人自發向同一目標進發，從而集結力量，係香港失敗進義撚出嚟荼毒香港人話「唔團結就唔好反抗」on9

到時香港成街d後生可能變哂奶共
我地就變左民主廢老

我們可以黨個general secretary 譴責警方使用不合比例嘅武力

BTW google translate
利申唔識西班牙文

邊一個地方嘅消防佬都好正氣

protecting polling station

加泰隆尼亞本地警察去左邊？

近磅

你講乜野現實？

依家企緊出黎保護緊票站

我又唔係咁睇 過多十年就到我地上位
唔好咁快打定輸數

人一世物一世，難得生為香港人，無得參與太可惜

香港版都有人保護弱小嘅示威者
只係紀律部隊都俾人操控啫

上唔上熱門好重要咩你班ON9
討論番單野好冇

有冇圖？

102 year old.
Nazi camp survivor.

Rajoy could not stop her.

上面咪有加泰隆尼亞本地警察去保護票站, 保護選民既片

首先要捱得過一車車落黎既蝗
但仲要奶共既政府同廢中

佢地梗係想你香港人打家輸數、投降冇希望啦

有d按章工作HEA緊其他警察，有片睇到保護投票人同嘗試調停其他警察同示威者

個post去得太快

呢張相會唔會變經典…

睇片打人果班都係防暴警
制服果班都係維持票站秩序 跟本支持公投

Scoreboard at the Camp Nou!

Je parle un peu français

咁除左isis, catalonia啲恐怖主義分子又會炸馬德里
自己「國民」炸你真係防不勝防, 無海關要過
巴斯德果獲死左800個

失敗主義撚：多蝗，唔好救
根本做好自己嗰part
宣揚你要宣揚嘅嘢就有人跟
佢唔跟你放幾多對眼落去無限放大都冇用

打人果班係西班牙國民警衛隊

細個睇新聞，睇到泡菜仔嗰種勇猛真係會覺得震撼。可惜我地香港人無佢地嗰種勇氣

RT

A look into history of Catalonia’s desire for independence from Spain

歐洲日日都有咁滯啦唉

到時香港後生 = 新移蝗後代

咪傻啦
一去到20中、20尾大把人向現實低頭
去左奶共

中國除外

今日班愛西力應該都幾多人工

所以唔好提獨立，right？
就係你想宣揚嘅嘢？

where is the voice of Scotland/Tibet independence, they should stand with Catalan

做乜姐你 又冇話唔救要放棄
事實就係一車車蝗咁落黎有講錯？

巴斯克分離份子，細細個就聽過

ÚLTIMA HORA: El Ministerio del Interior informa, a través de la cuenta oficial de Twitter, que a esta hora ya son 92 los colegios electorales del referéndum cerrados por la Guardia Civil y la Policía Nacional. Tres personas, una de ellas menor de edad, han sido detenidas por delitos de desobediencia y atentado a agente de la autoridad. También ha informado que hasta el momento 9 agentes de la Policía Nacional y tres de la Guardia Civil han resultado heridos.

LAST MINUTE: The Ministry of the Interior reports, through the official Twitter account, that at this time there are 92 polling stations closed by the Civil Guard and the National Police. Three people, one of them a minor, have been detained for crimes of disobedience and attacking agent of the authority. He has also reported that up to now 9 agents of the National Police and three of the Civil Guard have been injured.

巴菜5點幾就快入夜架啦喎

紅衫軍咩人黎

蘇民黨收咗皮啦

西班牙支持納粹架喎

你無限放大佢做乜？
係呀，現實好多問題呀
但你日鳩日提住，放大佢嚟做乜？
又唔見你用同樣嘅力去宣揚獨立意識？

加泰消防員

推

btw消防員真係好撚型

西班牙反而要諗下，如果打壓到咁
加泰變左第二個巴斯克會點

People have started to gather in large numbers since rumours of police forces incoming have started to spread.

Andre Herrera ?

How about Hongkong ?
We should protest at spanish consulate general

講乜都係失敗主義，根本就同周街宣揚正能量嘅痴線佬無分別

呢段咪分到警察同警衛隊

開定post 3

單程證1日150 個 一年就54750
97年到而家20年 仲未計班支那人落黎香港之後生個一堆
再過多10年真係不敢相象

日日提住=放大問題？
有宣揚獨立意識做過d咩唔通又要做份report 話你知？

D百歲老人經歷過內戰
經歷過打壓

El presidente del FC Barcelona, Josep María Bartomeu, ha manifestado que jugar el partido de LaLiga Santander ante Las Palmas a puerta cerrada no es por motivos de seguridad, que "estaba garantizada", sino para mostrar la "disconformidad" de lo que está sucediendo en Catalunya.

FC Barcelona president Josep María Bartomeu has stated that playing LaLiga Santander's game against Las Palmas behind closed doors is not for security reasons, but "to be sure", but to show the "disagreement" with what is happening in Catalonia.

呢個page搵左個西仔phone interview 11:00開始
唔知有冇人share過

依家馬德里政府好明顯唔係思考緊長遠
佢地直頭想好似中共咁河蟹左個公投
諗住無左件事就唔會有加泰獨立

三個字：弱柒智戇鳩撚

蘇民黨有出聲

Nicola Sturgeon

2/2 and call on Spain to change course before someone is seriously hurt. Let people vote peacefully.

疤狗1:0

有咩關係

×2

疤

邊到可以有live stream

page 1

1：0

有種嘅學埋中共DQ所有獨派議員啦屌

爭取民主自由都要咁撚樣比人打

啫係冇啦
我又唔洗你prove
大家上網都好清楚唔洗負責任，冇身分
反駁我得冇用㗎喎
我口只係想講你網上留言留意自己宣揚嘅意識形態
係失敗主義定本土、反抗
我就見到你係前者

今日用依個巴塞

Bartomeu: "Vemos con mucha pena lo que está ocurriendo y por eso hemos decidido, en lugar de anular el partido, que era lo que queríamos todos, jugar el partido, pero de una manera excepcional, es decir, sin público, a puerta cerrada para que se vea que se juega un partido de fútbol, pero nada tiene que que ver con la normalidad que hemos jugado durante toda nuestra historia".

Bartomeu: "We see with much sorrow what is happening and that is why we decided, instead of canceling the game, that was what we wanted, to play the game, but in an exceptional way, that is, without public, behind closed doors so that you can see that you are playing a football game, but nothing has to do with the normality that we have played throughout our history."

依個真心有少少阿Q 唔比人睇等於抗議

但段野好似有啲唔係好完整

呢個page多野睇

支持住

#886

咁佢又岩喎, 會有record記低今日因乜事而閉門作賽

catalonia同蘇格蘭差唔多咁有錢, 兩個地方GDP都係100B+ Euro一年
英國以前都俾scotland 班分離主義者係咁炸, 蘇格蘭係近呢十幾年班分離主義者先放棄左用恐怖手段
個中央政府咁樣對自治政府, 等睇爆炸

係咪加泰消防員？

其實而家會唔會愈打壓加泰會令到佢地愈反馬德里
始終咁多年仇口 新仇舊恨加上黎真係有排計

El secretario general de Podem, Antonio Estañ, ha reclamado hoy al presidente del Gobierno, Mariano Rajoy, que dimita y ha defendido que el Partido Popular con la actuación de hoy en Catalunya sólo deja dos bandos: "o su bloque de fuerza y ausencia de diálogo, o la democracia".

The Secretary General of Podem, Antonio Estañ, today called on the President of the Government, Mariano Rajoy, to resign and has defended that the Popular Party with the action of today in Catalonia leaves only two sides: "or its block of strength and absence of dialogue, or democracy."

係咪想諷刺話我本來就有嘅民主
因為依加唔妥你，所以就唔俾你有

根本用武力黎解決人民示威係最on9示範

我自己都係咁覺得, 出定旅遊警示都得

呢d人話佢失敗主義撚又唔認 淨係識話自己講事實

唔緊要 你有你既諗法 你覺得我散播失敗主義 fine
我講既係事實 而我的的確確係支持同希望香港可以獨立唔洗再比支共控制
現實做過咩你唔會知亦無需要知

El vicepresidente del área de Relaciones Internacionales e Institucionales del FC Barcelona, Carles Vilarrubí, ha presentado su dimisión al estar en desacuerdo con la decisión del club de que se juegue el partido entre el equipo azulgrana y la UD Las Palmas en el Camp Nou, aunque sea a puerta cerrada.

The vice president of the International and Institutional Relations area of FC Barcelona, Carles Vilarrubí, has resigned because he disagrees with the decision of the club to play the game between the Barça team and UD Las Palmas at the Camp Nou, although be behind closed doors.

如果佢真係搞大左我想飛去睇下人地嘅示威同抗爭

嘩
西班牙版佔中

加泰地區既公務員唔通係馬德里咩

炸人嗰啲唔係IRA咩

我有同學飛咗返去投票
希望佢平安返來開學

加泰人嗎

如果係嘅話可唔可以留一留聯絡當地有人照顧一下

The Labour Party have released a statement on the events in Catalonia today.

Emily Thornberry MP, Labour’s shadow foreign secretary, said:

Police violence in Catalonia today is shocking, and the Spanish government should take action to end it now.

While we believe disputes over sovereignty should be resolved in accordance with rules and laws, and any referendum on these issues needs to be both democratic and fair, it is unacceptable for the Spanish authorities to overreact to today’s events through aggressive police action and the forcible closure of polling stations.

They must respect the right to peaceful protest, and all sides must strive to come together and reach a political solution to this constitutional crisis. Violence of any sort will simply worsen divisions, and make a resolution harder to reach.

La dirigente del PNV, Itxaso Atutxa, ha denunciado hoy que la "violencia" haya sido la "respuesta" ofrecida por el Gobierno español a la "petición política pacífica y democrática del pueblo catalán" para celebrar el referéndum.

The PNV leader, Itxaso Atutxa, has denounced today that "violence" has been the "response" offered by the Spanish Government to the "peaceful and democratic political request of the Catalan people" to hold the referendum.

巴斯克

如果今日係巴塞對皇馬會點啦？

等到點票

佢係

內戰

閉門囉 而家

歐洲民運級數
真係次次都會見血
香港都近啦

仲點鬼咩
大把人投唔到票

打硬𢱌
美欺同丙朗食花生

假如加泰情況真係愈變愈壞

我諗我會即刻飛巴塞

到時可唔可以留一留聯絡方法搵到佢

天下警察一樣黑
老人家都打
生仔無屎忽

西班牙首相幫手證明緊加泰隆尼亞點解要獨立

咁多有多點小有小點嘅

見到人地d消防員企最前排保護d市民好感動

佢唔會留咁耐
Mid sem break 就完

為達目的，警察咪一樣係工具
但要加上西班牙依啲支那式國家先會成事嘅

睇新聞話73%票站正常運作

咪係囉on9 加泰公務員 保護有咩撚感動

唔係㗎
加泰今次要爭投票率
對上因為得4成所以西班牙政府有籍口

人地憲兵又唔係加泰人，洗乜比面你
正如香港暴動出動解放軍咪照樣打柒你

ÚLTIMA HORA: Según la ACN, el alcalde de Dosrius, Marc Bosch (ERC), se encuentra en el Hospital de Mataró haciéndose pruebas para conocer el alcance de los golpes de porra que ha recibido durante la carga policial de la Guardia Civil.

LAST MINUTE: According to ACN, the mayor of Dosrius, Marc Bosch (ERC), is in the Hospital of Mataró being tested to know the scope of the beating blows that he has received during the police charge of the Civil Guard.

咁好啦

只要一過半數就可以開始組政府

一係就唔好鎮壓
一係就直接將示威者 殺死.......類似 中共六四屠殺

鎮壓示威者, 但又唔將示威者殺死
只會令示威者下一次用更激既手法報仇

黑警做埋公安個份

所有都要用原始方式，因為被西班牙政府block咗佢地公投個網，而家連投票率都唔知

唔夠都做到夠
鬼有人知
可以宣布獨立

其實全世界睇住正常馬德里個邊應該唔會夠膽玩咁大
但英國脫歐之後歐盟應該唔會支持加泰獨立

天下警察一樣黑

佢話其實加泰都經歷左好多移民潮有好多外來移民
例如佢自己都係爸爸媽媽移民過黎
但係屋企入面每個立場都唔同
佢自己就pro independence 嘅
佢sister就會投against
佢媽咪就嚟左加泰之後建立左對加泰嘅身份同文化認同 會投for

可摸以托你朋友 同當地人講 香港人支持加泰

打埋議員咁on9?

係市長

係自己香港黑警打柒你

mayor唔係巿長咩

Sor 睇錯

咁就真係有更多bargaining power 了

加泰真係要寫入香港抗爭手冊
今日仲有大把失敗主義撚話香港多洗血，所以冇得救

幾時可以到香港獨立

佢覺得香港同佢地好似，係有獨立本錢
奈何政府唔係我地控制

其實關鍵係睇歐盟尤其係德法既取態
如果兩邊都支持應該Ok
但英國脫歐之後歐盟唔會想西班牙再衰落 ( 始終加泰而家佔西班牙20% GDP)

想講返加泰佔西班牙GDP20%
獨立左之後唔洗養宗主國實有大擺錢

El grupo Manel ha anunciado que ha suspendido el concierto que tenía previsto ofrecer esta noche en Gandia (Valencia) y el Festival TNT Nuevas Tendencias de Terrassa ha anulado también todas las funciones previstas para hoy, a causa de la situación política y los incidentes ocurridos en Catalunya.

The Manel group has announced that it has suspended the concert it was planning to offer tonight in Gandia (Valencia) and the Festival TNT Nuevas Tendencias de Terrassa has also canceled all the functions planned for today, because of the political situation and incidents in Catalunya.

西班牙人民共和國

Moi aussi.

靜係個政府下下雙手比個春袋人鍊已經

Town仔咋

The tension between Spanish police forces continues in Catalonia.

In Sant Joan de Vilatorrada, a municipality around 50km from Barcelona, Guardia Civil officers and Mossos agents were recorded pushing each other as the Guardia Civil raided a polling station.

Mossos姐係加泰警察

屌 至少人地有當地警察頂住
香港得一堆鍵盤

但假如比佢獨立成功

加泰唔交稅西班牙政府可能會仆直

因為成個西班牙有20%稅收係加泰黎

其他地方都窮到PK

咁你諗下佢地有可能會步希臘後塵

你估下會唔會超強力打壓你

黎料

政府同我哋唔係同一陣線喎

德國法國自己內部咁多問題
wfc

其實西班牙警犬係咪濫用暴力？如果加泰人只係和平排隊投票，又假如加泰人真係犯法，西班牙警犬咪拘捕加泰人囉，點可以周街打人，又出埋橡膠子彈，因為大前提加泰人今次係和理非，警犬有必要用警棍同橡膠子彈？

夠投票率就掂
雖然好多票箱俾警畜搶晒，但到時西狗政府都唔敢認

debate in London

exact7ly

支持定反對係加泰人自己先決定到
外人根本冇權過問
宜家譴責係西政府出武力咁On9

又一個失憶失敗主義撚
冇警察，香港都有人掟磚揮棍保護你啦

仲有班所謂民主派都唔會幫
班黃絲有幾多係支持獨立？
激少少都話唔好激嬲中共

巴2-0

咩都做得出啦，歐洲支那

Podemos se ha sumado a la concentración convocada a las siete de esta tarde en la Puerta del Sol contra "la represión" del PP y en favor del derecho a decidir". En concreto, la cuenta oficial de Podemos Madrid ha difundido en Twitter la convocatoria de la protesta y ha anunciado: "Estaremos acompañando a la sociedad civil que se autoorganiza para defender la democracia".

We can have joined the concentration called at seven this afternoon in the Puerta del Sol against "the repression" of the PP and in favor of the right to decide. "In particular, the official account of We Madrid has spread on Twitter the call of the protest and announced: "We will be accompanying civil society that is self-organizing to defend democracy."

我都唔明點解西班牙政府做到咁出面
明明一早講到明係犯法
到時宣佈結果嗰陣話係違法咪算數
依家搞成咁想點

有無新po link

我又捐錢俾馬會

搵人準備定新po

所有嘢就進程
08個個抱擁中國添
講現階段根本冇意思
要做就要做

大把人仲信民主回歸

巴塞果場有個愛西力衝左入場

好似法院判illegal之後落埋order

好似話如果成功自治政府會即刻宣布獨立

之後唔會再交稅比馬德里政府

做左咩

雨革

拎住張唔知咩紙比成班保安托走左

記得改[ ]